大家轉用twitter同裝vpn facebook自我審查

仲有咩野通訊同社交apps用得過

快啲一齊罷用facebook
佢由下午已經自我審查喇屌佢老母

推